有解決解密黨既方法我就留底

[member][/membe]

呢d仆街陷家剷

連仔解決到標題劇透黨，解決唔到解密黨

係咪保障連登仔解密自由，唔保障劇透自由

要去膠登至解決到

點解決???

改左個標題

有無可能係[quote]引用[/quote.]入面既[member][/member.]入面既內容係無得edit

直接CAP圖收你皮

我正識宣布加密係戇鳩既